蘋果日報 要聞港聞 20200929 星期二

蘋果日報 要聞港聞 20200929 星期二

外交官晤政黨官員遭京限制
美領館：進一步廢港自治

打壓利君雅 港台馮建業：跟備忘錄考核
評性格操行 工會指早過關

「功成身退」致函立會 朱凱廸、陳志全離任
未來選舉捲土重來

斥林鄭耗公帑護陳同佳
潘曉穎母：安全屋無了期？

官指延續社會暴力
向警署掟汽油彈 18歲導師囚46月

【系統公告】網頁版「昔日」新聞已重新上線

===================

6小時前
外交官晤政黨官員遭京限制 美領館：進一步廢港自治

■華府7月下令關閉中國駐休斯敦總領事館，中方人員在關館前用多個火爐焚燒文件。
6小時前
兩國博弈 華處下風

6小時前
打壓利君雅 港台馮建業：跟備忘錄考核 評性格操行 工會指早過關

■林大輝
6小時前
「太上皇」林大輝︰不合則散

■港台工會主席趙善恩表示，無論延長試用期或重啟調查，均與原有的考評制度有衝突。
6小時前
工會轟毀公僕考評制度

陳鐵彪
6小時前
邀李慧琼做主持 now陳鐵彪：因有特別嘉賓

6小時前
「功成身退」致函立會 朱凱廸、陳志全離任 未來選舉捲土重來

■胡志偉表示會以「平常心」面對去留民調結果。
6小時前
泛民去留民調今揭盅 胡志偉：平常心

■岑子杰批評林鄭永續疫情以禁制集會遊行。
6小時前
要求實名制 警禁民陣10.1遊行

■Lunch哥（左）與人民力量義工到太古廣場唱《榮光》。
6小時前
Lunch哥唱《榮光》警闖商場截查

陳凱欣
6小時前
終院：選舉主任無視法例

6小時前
斥林鄭耗公帑護陳同佳 潘曉穎母：安全屋無了期？

■陳同佳去年出獄後從未公開回應何時赴台投案，僅由管浩鳴代發言。資料圖片
6小時前
開支保密 警司曾用作幽會

■懲教署生產的CSi口罩多次流出民間，令大眾質疑是否有人轉售圖利。
6小時前
懲教拒披露口罩去向 立場投訴成立

6小時前
蘋論：打壓利君雅 變相引入惡毒攻擊罪（李平）

■美國早前宣佈制裁包括特首林鄭月娥、律政司長鄭若驊及保安局長李家超等中港官員。
6小時前
政治顧問：美制裁未去盡 保留權力抗共 港困境料持續

■桑普指現時制裁細節的作用未有如想像中大。資料圖片
6小時前
執行令細節模糊 被制裁者難防避

■美國上月宣佈制裁部份中港官員，外界一度估計金融銀行業會暫停和相關人士交易。
6小時前
只限美資銀行「鬆章畀人做生意」

■陳日君近日為香港主教繼任人一事到訪梵蒂岡，卻不獲教宗接見。
6小時前
薦夏志誠任主教 陳日君晤教宗被拒

6小時前
內地10.10起可換回鄉證

■本報於灣仔街巿發現大部份魚檔均提供毛巾供顧客抹手，部份被抹至泛黃。王子俊攝
6小時前
袁國勇︰觸發街市爆疫 魚檔千年毛巾交叉播毒

6小時前
啟德增一工人染疫 地盤派樽

■許樹昌
6小時前
宗教活動或放寬 黃大仙祠重開

■接近240億元抗疫基金在建制派議員護航下，否決工黨張超雄提出的中止動議通過撥款。
6小時前
建制邊鬧邊撐 抗疫基金3.0通過

6小時前
凍價自家品牌 消委︰惠康變相促銷

6小時前
官指延續社會暴力 向警署掟汽油彈 18歲導師囚46月

■陳虹秀8.31在灣仔被捕，控方大律師張錦榮（圓圖）指憑裝束足以推斷她參與暴動。
6小時前
控方：陳虹秀叫警克制屬挑撥

■陳俊傑上月因藏索帶被判罪成，昨獲高院批准保釋等候上訴。資料圖片
6小時前
高院准保釋 索帶案經紀中秋團圓

6小時前
中大生藏士巴拿 蘇文隆下令還柙

■警長張啟祥（左圖）當日拘捕被告鄭鉦達（右圖）。
6小時前
廚師涉掟罐 警認憑衣着拉人

■今年六四當晚，旺角有抗爭者在亞皆老街堵路，大批便衣警衝出制服數人。
6小時前
旺角悼六四 青年加控暴動

■去年11月11日西灣河有交通警向示威者開槍。丘品新聞圖片
6小時前
救走示威者 地盤工認阻差

■涉事分店經理在員工群組內上載CCTV截圖，警告指全店員工可能因有兩人無戴帽而被扣獎金。
6小時前
唐記兩員工無戴帽「全店扣獎金」負責人否認連坐：僅加強阻嚇

■程展緯呼籲僱主正面看待員工休息時間。
6小時前
返工企4.5小時才可休息

■沈祖堯指體重與癌症風險息息相關。
6小時前
中大篩查3,500人 揭62人患癌

■兩名男子涉去年「私了」內地男遊客，昨晨分別在住所被捕。
6小時前
涉11.11私了內地客 救護員被捕

石家豪
6小時前
稱雷射光射中眼 警隔三月始提出

■辯方律師指林崇禮身體抱恙而未有出席聆訊。
6小時前
惡性瘤當良性 西醫除名緩刑

6小時前
佳寶巴西牛 毀雨林幫兇 奸商縱火闢地畜牧 環團促停售

■陳振聰料最快明年中出獄。資料圖片
6小時前
華懋入稟高院 申陳振聰破產

6小時前
離奇劫案 兩男運送巨款路線外洩 500萬匪搶走 700萬羅生門

6小時前
反綁雙手兜搭女街坊 怪漢被捕

■男生被撞飛後倒地一度昏迷。
6小時前
民安隊總參事駕波子撞傷男生

6小時前
江湖滾熱辣（尊子）

6小時前
隔牆有耳：為建制服務嘅張建宗 「多謝象哥爆粗」「為馬逢國奔走」（李八方）

■港航喺fb公佈恢復香港台北航班，大量網民留言商討點送陳同佳去自首。
6小時前
隔牆有耳：港航復飛台 網民擬夾錢︰機會嚟喇佳佳（李八方）

■特朗普一直很介意被指俄羅斯幫助他贏大選。
6小時前
國際專題：特朗普壓制受干預消息 美選舉安全靠科網巨擘把關

■美國在武漢肺炎疫情下以郵遞方式投票的人大增。
6小時前
郵遞難造票 核實程序嚴密

■拜登支持被指易成舞弊溫床的郵遞投票。
6小時前
歐洲觀察員 疫下減至30人

■facebook行政總裁朱克伯格常因打擊虛假訊息成箭靶。美聯社
6小時前
Google政治廣告寬鬆易誤導

■在人人有手機的年代，網上保安風險日益增加。互聯網
6小時前
IT專家對選舉安保欠信心

6小時前
誰害怕利君雅？（劉細良）

6小時前
等待巴士（戴耀廷）

6小時前
中美熱戰難有「突襲」 （林海）

6小時前
香港「出版天堂」的墮落（余德寶）

6小時前
堆填區獨白：瑞典抗疫以人的質素為本（楊懷康）

6小時前
歡迎投稿

6小時前
蘋果會客室

=================

最Hit

2小時前
大埔燒賣恩怨｜高山燒賣曾月入百萬 叔姪反目成仇爆欠租5個月遭清盤 大埔街坊盲試撐邊間？

6小時前
北京限美外交官晤港官員須獲批 港府稱全力配合 美領：進一步證廢除港自治

安德魯羅拔臣周一在失誤後為利物浦射入超前成2:1的一球，協助球隊以3:1反勝阿仙奴。
3小時前
英超戰報｜羅拔臣罪人變功臣 紅軍3:1反勝阿仙奴

2小時前
工權媽媽組｜工傷遺屬走出傷痛 中秋節DIY月餅義賣

31歲女歌手Jessi整容前的舊照再引起熱議
1小時前
31歲Jessi認後悔整容 回顧初出道清純樣貌：回不去了

■華府7月下令關閉中國駐休斯敦總領事館，中方人員在關館前用多個火爐焚燒文件。
6小時前
兩國博弈 華處下風

=================